發覺呢家連登既熱門post,都好小最新消息/最update既post

全部fake news 帶風向post
9月8號唔係有記者中左槍？ 睇到毒果日報話開左6槍
係真槍實彈定咩？
一個post 都搵唔到關於呢件事
成班5毛狗3毛狗唔知講物鳩

消防兩次點算的傷者數目不同，到場後初步點算為 10 人，最終 7 人送院

位置四：22 : 57 太子站底層月台 往中環車廂內
急救期間，列車突然一搖、開出，時為 23 : 03分。

位置七：23 : 00 太子站底層月台 往中環第 5 卡至車尾
3 分鐘後，往中環列車開出；再過 2、3 分鐘往調景嶺列車亦開出，同時警方開始驅趕月台上所有記者。

23:03 match 23:00+3mins
所以係有可能有人見到，係22:57 - 23:03 之間，共6分鐘

位置六：23 : 07 太子站底層月台 往中環車頭對出
他記得被捕者一排排地蹲下，堆了至少三排、近 60 人；然後左方有一位昏迷不醒的黑衣男子，驟眼看沒有血，不知如何弄成這樣。有一個軍綠色 T 恤的男子則被打得頭破血流，還有一個「肥仔」好像恐慌症發作，一度手腳僵直呼吸困難。 共三人

「你問我覺得有無死人？我不能排除這個可能。」David說，「因為我親眼見過有人不省人事，連同那軍綠色衫的男仔，事後在警署都沒碰過面了。」

剩下的事情，只有警方、港鐵職員、消防救護員及被捕者知道。

【專題】地圖重組 8.31太子站 閉路電視有真相嗎？

立埸新聞為香港人尋求831真相，極重要，請睇！

1

2

3

4

而家/依家/而今

5

呢家呢家呢家

最新嘅消息當然係睇公海tg group啦
一來tg admin會ban5毛
另外直接叫人擺上嚟連登等俾冷氣軍師批鬥咩？

銅鑼灣開左6 槍咁大新聞都唔可以放上連登？
想知下實事都唔比

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

6

7

8